五大訴求 缺一不可 光復香港 時化革命

共 產 黨 嘅 行 動 方 向 其 實 已 經 好 明 顯

我同呢位巴打都有相同睇法 而家咁L7多分化PO
其實
勇武也好 和理非也好 200萬也好
五大訴求 缺一不可
呢個係香港人核心既共識 最connect到唔同理念既人
要實現呢個共識 我地
"不割蓆不譴責不篤灰"

而家輿論什至連登都勁力聚焦緊差佬同木木奠點柒點柒
木木奠一句"光復香港 時代革命"
就將輿論 記者 勇武 和理非 通通吸引晒
發大個鐳射來玩就係要大家係到ON99分散注意力
消耗精力同民意 勁力聚焦去冇政治籌碼既事情
政府點會ON9到明知D差佬係記者會咁L反智都仲俾佢搞?
呢個L屌政府唔L會ON9到呢個時勢仲做一D佢認為對佢冇好處既事情掛?

大方向方面 我認為我地要冷處理 所有政府記者會
採取方法去覆蓋政府文宣手段 airdrop也好 機場也好 牆也好 洗樓也好
專注做番我地要做既野
討論番日後行動 回歸 "遊行->死線->勇武"或者其他新模式

經濟牌 可用美國因近日中共對香港的干預考慮取消關係法來打
我地要令中共更多搞我地既行動出現
我地就搜集到證據去支持呢個法案
增強我地影響力同話語權

勇武方面 用番金鐘同西環作為遊行同勇武做主線
撚狗做支線 減少送頭同累炒街坊
得到社區街坊支持係勇武功成身退重要既一環

唔好俾政府spin到輿論同焦點
召喚無所不能連登仔
我地要拎番主導權

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

自推

Push

推